金宵大廈 (實仵)

潘朵拉 於第17-19集登場

做乜鸠

廿幾億光年再見

呢集已經膠 仲要聽日暫停

房租係一次性交一年架wo

錢債肉償啦

11集14post

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

樓主點睇疤迷割你席

冇租？性交啦

睇央視啦支那仔

下..DLLM呀

唔係轉播大陸煙花嘛?

Mia 去洗衣鋪洗衫，姐係alex

屌你老母變左膠劇

ok

就係呀

屌佢老母臭西

10.1 show

Alex

個勢同大帥哥差不多

仲衰 係播慶祝晚會

死左

林老師咩事

引起迴響 要加人工

就係播大陸煙花

唔撚想睇囉

根據經驗 每次第2集通常高汁得好快

個msg冇野

好撚悶

究竟Alex係死左定唔見左

D人屌都唔知屌左三個POST有冇加埋

會唔會最後ff到有精神病

鋪得幾好

麥詩敏?

聽日停播？ 播大灣區煙花？

就算佢返左黎都唔會傷害你
死左了

回帶既

我都懶得打自己睇法了

個個打丁

隻眼識郁點解唔轉去廁所

點解條女會覺得alex死左

靚寶出咗嚟？

集集都有人問 唔係厭你地煩呀不過10個有8個都問

下 聽日播咩

🇨🇳

問到嬲咗

即係一開頭係博士話佢僭建？

變態佬呀

靚寶原來佢拍嗰陣得6 7個月大咋

真理褲周圍走

咩料

Pe褲

坐25望30
潘朵拉金剛棒灌水不在話下 越拉越有

後面開始交代伏線 解謎 放彩蛋
無論係讚定彈 問定答 都會仲多

Jm9我以為博士係中意佢既

有要鐘意又要屌鳩人 痴撚線

唔係鍾意佢既咩 做乜嚇鳩佢

倒敘返 隻眼得Alex睇到

alex唔知自己死左，所以成地濕
山聰同佢有前世connect所以見到
東東撞咗烏鴉所以都見到

唔係做左爸爸喇咩

咁快?

屌

人家。。。唔鍾意女神發姣。。。hahaha

唔係取消煙花咩

個個都問 我地又唔係個編劇 問左又唔睇番上面留言 然後又Keep住問 就黎叫美斯quote 呢段野黎開Post

佢播北京放煙花

浮雲

做乜鳩

博士俾Mia傷害過？ 依家要Jer住佢？

曱甴

精？

QUOTE我估個D

博士個樣又幾似變態佬

屌,打J

以為佢打J

打飛機

完美演繹連登仔

依家2歲做左老豆
套劇2年前拍

打丁

不過個編劇又話套劇基本上冇鬼 咁Alex 係人定鬼

射咗

係

咁廢....

屌你
咁都播到點解釋俾小朋友聽

米青？

佢老婆好正

變態佬

今集愛回家feel

我覺得係佢中意Mia
所以唔比佢上網露肉比人睇

扔垃圾

精都出得街

認同
同我同一類人

醜化連登仔

意念太大產生嘅能量/幻象？

瀨尿

思念體

點解會射咗?

因為mia冇理過佢?

新聞話墮機， 人又未返， 返左黎嘅話好似頭幾集咁施華會煮飯預埋佢地食， 仲借洗衣機比佢地洗衫

靚湯整過個樣黎?

怪左

等潘朵拉出嚟解釋

CLS

之後播金丁，又係咸咸濕濕

長毛貓唔怪得靚寶趁無閂門走左去搞

到今集都俾小朋友睇應該家長問題掛

其實發生咩事
點解我睇唔明
博士冇拿拿追mia
mia又冇拿拿追返博士

係就神

叻仔

平衡宇宙

賣電器條女邊個嚟

毒撚心態

會出

尾4集內

博士出場變撚左喜劇之王

屌頭先係咁淫叫
同緊老母睇尷尬到

今集想點？睇到膠膠地

呢個故事可以點發展去神級單元 未諗到

仲咩會射，有咩刺激佢

差唔多，總之覺得得唔倒佢就想摧毀佢，我都成日係咁

睇唔明個啲小學畢業？

好過去大灣啦
唔洗炒車添

咁無必要嚇尻人丫

完全唔知發生咩事

give me five

會唔會係時鐘酒店啲袋呀

冰火女神

Hi 到呀

博士有正面搭訕過Mia咩？

屌 tvb 咁多新廣告

腫脹咗姐，應該避孕藥食得太多

跟蹤好刺激

話做咩射嗰啲係咪On9

博士... 好變態... 比人追精都射埋

講緊連登仔

日日裝歐陽巧瑩換衫 好難唔射

你個名真係好岩同啲人講要有批判性思考 唔好咩都問

佢果句「今次你仲得唔到應有既教訓？」

當奇幻潮睇咪得囉

有啲就搞笑嘅 馬壯神奇藥水 吳日言ff揮春
有啲就溫情愛情嘅 薛家燕、謝天華徐子珊
其他就係嚇柒你嘅

無以前咁好丁
林夏眉重好左

笑左

毒撚+MK妹

應該唔係佢d精黎
佢岩岩匿係d垃圾到hi到姐

個洞好似大咗

真係好有世界奇妙物語嘅feel

越黎越大

唔怪之得收到信息會嚇親

所思 所想 所欲

有個洞咪可以直接射向對便

ching都幾熟奇幻潮

小強卵

我一定會

想要圖 靚寶

男人都係想要窿

李詩韻好靚

施嬅好正

編劇應該有抄橋

你都扑左佢啦
仲想點

又拍閘

西水

美斯有錢收 我冇

四眼雞丁好撚搞笑

我地有出糧=暗串popo

比小強嚇到賴

你當有朋友搭MH370班機
班機消失左，生死未卜
你收到佢msg你都嚇到仆街

唉 有水

覺得自己好似四眼仔
髮型又似
對眼又似
眼鏡又似
性格又似

博士一搬黎就比呀蕭針

Alex係水入便？

我都無

水鬼

Wa

其實呢套劇好多懸點佢專登無講清楚要啲觀眾自己估自己諗
所以唔好咩都問啦 講真大家都唔知架

變左coco既

alex係浸死？

美斯有錢收其實出自邊樹

coco

又去返古代

又做返coco？

咩事？

嘩
架機墜左落海？

上一世cwa同林老師講怪事林老師就單身
今世同阿蕭講係咪佢都要單身呢

我估cwa係狐仙轉世

又番去六十年代

點解一變左COCO姐就咁有心姐FEEL

唔係傳說中TVB有個奮鬥房
一堆漫畫小說碟喺度比編劇度靈感抄

靚到呢李詩韻

山聰唔見左

嘩，忽然穿越

訓教穿越時空？

又去返60年代

會唔會係coco訓覺，覺會係未來出現

剪接神級

突然返咗50年前
係咪呢個story真係無野講

願望樹

或者條屍響海

林老師係咪做左五十年處男

一訓教就穿越去現代

間劏房咁大間都唔似劏房，大過好多單人公屋

個陣騷味

??????

果個係林老師？

coco夢醒 alex就消失

成個現代都係李施華嘅夢嚟

就4張都咁正

空姐係alex 夜晚扑野係coco

佢出trip番黎拉住個gip果陣成地都係水

電影剪接

d口音好似
演技

七十幾年

林老師成日講廢話

林老師來

李詩韻呢套真係做得好
呢頭做緊Alex
轉過頭變番60年代既coco

應該有住客用身體俾租

羅志祥好靚仔

夢到光明會

Coco訓左 就變alex
醒左就回到coco
兩知空間？

一人兩個口音，犀利

上世Coco等旭輝
呢世阿蕭等Alex

林老師古今好似咩都知道晒

佢粒誌 加個造型
有啲富江味

呢套劇 佢變成我女神

假食

似明天我要和昨天的妳約會
行雙線，發夢果時先重疊

係啦
頭先見到個gip都咁諗

呢度啲人真心定假膠呀

me too

COCO發未來夢
ALEX唔知
阿蕭發前世夢

一㳄性交租金

諗起叮噹

其實你地無睇開果啲可以追完劇或者上網睇番先入黎

好似benedict套福爾摩斯咁

講呢啲打足五十年飛機

大隻廣？

一世兵仔

扑得啦

知啦,今宵多珍重丫嘛

同山聰扑野睇流星雨係coco
Alex=咩都無做過就死左

佢上次做和珅果套已經好好

有危險唔通帶埋你一齊去死咩

前世今生有幾難明？

林老師扯旗了

個feel好李亞南

林哥仔一見COCO誤終身

我覺得係佢地夢到對方過去未來
時空錯配重遇

見過一次真人

可能現代既alex 係coco個夢製造出黎
唔係人 唔係鬼 根本無存在過

諗起牧童笛鐵達尼號

有2,3分似幻海奇情甘國亮既先兆
又係不得意既創作職業者
又係幻想
又係幻想牆上面有d靈異野

你的名字

呢套野同平時好唔同

大衛施華

剪接好

睇完呢套睇全民做星😁👍

我都唔明 個個之前唔睇又唔上網睇番劇透 入就問啲必須要知既野

拉斯

但唔出聲，睇人XX最開心。

付出大代價 coco變老左 黎左現代
難兄難弟咁

旭輝點死㗎。。。

我覺得現代有2個佢 d記憶有d唔同

徐太？

屌唔睇長命不佬？有戴祖儀性感演出

羅泳嫻正到……

未死

大胃詩嬅今套做得幾好

RUDY媽
萬年奸角
但唔差既

coco姐講故比佢寫咗本書
d故就係coco發夢經alex所見到嘅野

Cwa應該有俾甜頭佢既

旭暉去咗新加坡做教授

前人做夢 今人說夢 後人尋夢

應該搵返啲現代人做古代角色

李詩韻做Coco d神態 語氣 動作真係做得好好

推

佢唔係唔出聲
係知道一切注定出聲都冇用啫
應該係

反而想知alex點知自己死

成個行李箱濕水 都好大提示

好sad

唐詩詠幾廿歲人仲扮豆蔻

恨

聽日播國殤紀念日又無得睇好劇
支共入侵左七十周年有咩好慶祝

超正

視后

原來返咗嚟

旭輝有正經野做定點

好人女人味

施嬅完美屌打唐姨

無啦 佢離左巢

拉

西餐廳兩世都食唔到

比人渣左痛腳

李施華做得幾好

施嬅覓腸

跟住COCO一直等阿蕭都無黎

行李嗰度好耐人尋味

山聰好撚廢

山蔥頭先又係果間餐廳等緊佢

有無另類活動，又唔會俾狗咬？

D錢上次燒哂?
所以兩個要打返工?

李C華真係超索

前世今生不斷穿插
d c9睇唔睇得明

施嬅氣質高雅好多

似係

唔捨得比就學評論學會咁 懸空佢算啦

我要你枝炮

當佢師奶劇一定睇唔明

所以呀蕭話Alex約左佢食飯

聽日講佢死左

呢到都好多人問啦

聽晚無得做

又要等後日

妖冇得睇

真係麻煩美斯下次開post打定alex係咪死左 前世今生（？）果啲解釋出黎 集集都有20個人問

咁幾神

cctvb

dali大師個徒弟又要死

屌你cctvb

阿蕭終於知

明天，我要和昨天的妳約會
奇幻逆緣

聽日無得睇

我覺得C華同陳山葱都仲做得好好

范文雅正到

咩料呀，阻能住睇電視

又做完如果聽晚大陸煙花爆炸...

下一集呀蕭就知自己撞鬼

屌你老母，明明都冇左煙花仲停乜撚野播啊

睇黎呢個單元麻麻地
想繼續睇旭輝同coco多d

聽日十一大戰
都冇心情睇

屌你老母無劇追想打爆電視

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

山蔥終於發現自己屌空氣

上次去澳門
搵2條女
走個陣4個心起門口道別
對面街有人見到

我屋企嗰個不停問我點解

戲都好好多

可惜佢食洋腸

想睇alex多過煙花

咁多年嚟
睇得出佢有進步

會唔會之後好似美國隊長咁之後現代山聰撞到老左既coco（原來冇死）

小氣TBB一定唔會俾，做得更好都只會俾屍貝唐屍之類。

講真，屍背唐屍真係唔係施樺果皮。

有句等左一世未出

問題係答完啲人佢地又唔睇留言 跟住係個post狂問 無追開劇又唔睇番網上劇透

好驚過埋聽日出完再冇得睇

仆街支那國慶關我撚事咩

妖！播咩國慶搞到聽日無得睇金宵

。

屌打左baby mia

冇得睇咪岀街行下囉

下集阿蕭終於知

因為有鬼不可在大陸播

聽晚有撚人睇你國殤咩 出晒去賀佢老母啦

冇煙花睇
聽日冇alex睇咁出去行街lu

唔明，即係點

義母之生姦

陳山聰古代點死？

好少劇撈

原來cctv 自己同空氣講 一同alex講就...alex會

成日又話多膠劇

而家唔拍廣播劇啦 多啲鏡頭語言穿插倒敘非線性敘事

啲人又話睇唔明

成日見佢wo

啲人真心好撚煩 自己推理啦 下下問

成班賣港賊 咁鍾意TVB就死上支那啦 咪撚污染香港

最驚今年我冇突出表現先俾我
下下搞到冇認受性

天與地直播post應該同零八奧運零九閱兵一樣慘不忍睹⋯⋯

咁白色強人Ali做得好過唐姨喎

係 做得好好

命定悖論，點都改變唔到

每次由alex變番coco個剪接做得好靚

唔係Coco幾旭輝去西餐廳食飯（前世）
呢世係阿蕭約Alex去返同一個地方食飯咩

得大灣區魚生同煙花

套戲未做完。。

考慮下

我睇到公仔第一集之後冇睇
今晚睇返
都知詩韻瓜咗
係咪真係咁難估

關鍵係改左本書
就可以改晒金宵所有人結局

mia 消失

白色強人佢兩個根本花瓶
負責行行企企

純粹睇郭晉安馬國明

唐姨靜靜留下一負皮

呢個alex其實冇存在過，所以唔會死

Ali都叫好啲
唐姨根本係讀書 仲要木口木面

你好衰

其實Ali個角色有發揮過唐姨

一開始就唔應該俾唐姨
嗰年俾ali
下一年俾我
認受性高好多

試過不懂吔蕉配角變主角，仲有乜野係唔會發生？

好心比多D劇ALI

比佢練下

一陣打出荷里活

Ali心臟病發果幾幕都幾有發揮
同埋同馬明有小小曖昧果種感覺

囉達哥黎比

賀佢老母

fyy直頭係唔存在嘅花瓶
潘芳芳都有存在感過佢
大陸吳唔講啦

ali發生咩事咁低產量同曝光？
掛住拍劇冇關注cctvb內政

有得簡

我會屌花瓶

我幾乎唔記得左有佢

17最佳係汪海澄

反送中表左態

好似係

你套降魔的都值得攞視后

大陸啲玻璃心屌鳩佢港獨掛

Ali好似因爲出左聲比人雪緊
呢排都唔會見到佢

跨世代演得好放

杯無線

以前我覺得李c嬅唔靚女
老咗反而正

btw 張告示 都係 講冷氣機水

一直覺得田蕊妮仲可以係TVB仲拎埋獎都好神奇
不過而家都要清算了

三個女人...

屌

呢套劇DETAIL到

成熟女人味出哂黎 特別佢做coco

屌

得我覺得佢一直都咁正?

其實林哥仔係咪知道晒所有野

咁中聯辦又真係好大突破，只要佢唔唱歌，專心做戲，我會支持。

返去睇CCTV la

2017 都未有bbc

降魔的其他角色都發揮好好，我唔算好突出，有口碑係成班人嘅功勞
王君馨我冇睇，但係多人讚
我有睇誇世代李佳芯
同陳豪好有火花，做刁蠻太子女似到十足

點都唔會輪到唐屍

D單元應該至少係聽COCO夢知道哂

如果要加插現代人係60年代
希望徐太會係個好體貼既媽媽 全職湊仔
或者大隻廣會有番少少錢
小惠同東東生活得開心番d

中聯辦？

鏡頭後可能成日都忍唔住笑，你班傻仔。

成套戲好似陳奕迅首1874

三個女人真係做得好好

我份兼職

佢叫人證記做選民咋，都俾人屌

呢啲detail嘢做得好細心
真係要讚

後日見啦大家

大家都錯嘅時間 碰上

同一間西餐廳應該上世或者夢境

如果bb來了同三個女人對調日子播
我有信心口碑更加好
變咗六日播，啲剪接要就，閹割咗好多劇情
到咗出街時觀眾都覺得啲劇情有時好跳脫

佳芯誇世代嘅表現比bb來了更值得拎

無野 原來bbc2017 7月出左

已有的事後必再有，已行的事後必再行，日光之下並無新事。

聽日唔播嬲過馬迷

唔明博思即係人定係鬼

黑幫關山聰咩事

下⋯擺到明係人喎

繼翻生武林後最好睇既劇集

邊part似鬼

點解會覺得佢有可能係鬼

如果cwa 根本沒存在 咁其他人見到係咩

拍戲

伸利租緊300呎私樓15000
睇個d時事節目...香港地得10%人買到樓...

你班痴線佬做少日都要嘈

好睇嘛

做少日係轉播乜鳩先得架大佬

勁過大帥哥啦，呢個時勢都可以平均每集超過一個post真係好癲

咁聽日戒嚴，做咩好先。

六日播隔得太耐有時會唔記得上個禮拜講咩

誇世代嘅ali簡直係對佢另眼相看

如果唔係呢個時勢依家可能20

除2就差唔多
係度鬧黎鬧去

一定勁唔過 我睇po同大師哥睇po差好遠速度

連登仔本色
打完J就扮食家批評條女好豬，又話人係雞

奇異博士咁已經睇咗幾千萬次

當兩條平行時間線(但係有因果關係
係alex 約左阿蕭去餐廳但係alex無左件事
之後coco 醒左先再約旭輝去餐廳wo
如果唔係alex無左件事
咁係唔係兩條時間線其實唔係平行
而係彈黎彈去好似夢咁無必然時序
如果係咁所謂因果關係都唔存在
係誖論
但係時間線係邊刻或者因為咩事而變亂？
最最最最初代嘅因果真相係點？
係金宵大廈本身作崇定係coco向狐仙許左願
定係兩者都有？

咪係囉，死頂又何苦呢，反正冇人需要你地出勤

可能佢鍾意見到女神嘅可憐樣，有征服感

根本冇人想睇煙花

屌你老母呀垃圾樓主

Ali叫人投票都比人話港獨 on79

Fuck TVB

Can’t believe people still watching these shit

有歐陽巧瑩睇加哂分啦

國殤放煙花，有邊個想睇

發現到呢套野通常第一集悶，最二集又高質番

d牙夠玩成晚啦

菜屍貝就直頭唔好提啦

鐵馬尋橋開始留意
寒山潛龍開始愛上

最好d藍屍同新移民全部都唔好登記做選民啦
橫掂咁唔鍾意民主選舉

Dllm tvb

林老師真係毒撚黎

垃圾post

鹹濕鬼

pull

分分鐘唔只添

大廈
水管
靚寶

呢d懸疑劇仲要係講靈異嘢，師奶極有限
加上情節同對白，根本就係行後生路線
唔係條垃圾猿花閪搞新聞搞到成個台犯眾憎，連累埋其他部門，套劇應該會幾受後生歡迎

仲係熱門 唔怪得又咁多人入黎拉

原本直落2個鐘

真 上集冇乜重點 下集注重解畫

街財 東張 愛回

無啦

傾緊續集，CWA開條件未應承

仲未訓

睇緊netfix

屌你老母垃圾post 拉

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

講金宵就金宵 無端端講李X芯
黃智雯呀

本身冇睇
但係見咁多巴打係咁推 即刻睇下先

乃

Yes

咁存在過咁點解釋到之前果幾集？

劉郁輝死左喇？

選港姐個年就覺得正

我屌曬你地老母咩 仲睇TVB 罷睇都做唔到仲講咩時代革命呀

呢樣真，三個女人仲要係manman第一次一人分飾多角。

第一次演已經做到咁神......

我覺得AlEX未必係死左，可能佢係入左異度空間，當某啲條件達成左之後，佢就會出現係金宵大廈度。而阿蕭最後知道係金宵就會有機會見到Alex,佢就算中左六合彩，都留係金宵大廈度做保安。

大事大非，狗官、警黑合作，有百年規矩不守，知法犯法，香港危急全亡一刻，
樓主竟然對滿腦子都係⋯

不理政治，政治也會找上你，屌

最憎呢d自己唔付出要個d付出左時間睇既人話返畀佢地聽，正一伸手黨

早

背包女行

好似都唔錯

More

少量劇透慎入

本身支持開智雯同ali
但睇完金宵鍾意咗施嬅
依家視后真係唔知點揀好

個個都屌打佢啦

正解 比佢真係晒咗一年

fyy結局嗰幾集無再出現過

做插曲就正

佢黃絲黎 支持下

其實睇返其他台既新聞 佢地都無讚美示威者 憑咩淨係話無綫偏頗

如果now 有線啲新聞係話示威者十分偉大 黑警打人 咁就真係為民發聲 但佢地咪又係同tvb一樣有影到示威者點樣破壞街道

Hello 係咪用手機網頁版

畀你搶先一步狙擊咗
你哋班連登仔唔好咁雙重標準好冇
蝗嘉爾嗰啲就起勢狙擊
晚晚就又cctvb又推爆幾個post
你個女主角 明明加拿大藉都奶到咁明顯
你咁睇得落？

樓主會唔會開國慶70周年聯歡活動

No me yellow

樓主全部post都係tvb 枉你自稱Messi

叫messi就唔開得?

屌你老母TVB

支持樓主入波台玩

仲金你老母咩, 拉

希望國慶70周年聯歡活動搞唔成

13,4集必睇

who is big boss

1. 雄哥
2. 林老師
3. 靚寶

佳爺？

李施嬅都奶共

我開

你無睇金宵 好耐無見

我奶佢

jm9

拉啦DLLM

一早睇唒

跟tvb 進度好

可唔可以講多d?

唔明點解有東張西望，愛回家都唔比人睇金宵

因為中共=連登

睇#565

咁照睇今宵但唔丁佢了

q

識揀未？

平反六四

收皮喇柒頭 貼出黎話人奶共想點?
依度TVB POST 睇得既都係無骨氣架喇 包括我
我係你就乖乖地坐定定睇TVB喇 PO張圖出黎把撚

平心靜氣

其實播呢d同播金宵一樣 都係鬼片啫

岩

好似北韓

可能係alex班失聯客機入左某個時空
之後時空交錯咁bla bla bla
遲啲又會翻翻黎掛
我估

仲有滴水滴唔到佢

人地做左荷里活視后 洗鬼要tbb啲爛鬼豬肉獎

可惜人哋做咗荷里活視后都要奶共

個個藝人都2頭蛇，所以我係支持套劇，唔支持演員

毒撚FF 個洞咩來嫁

本來係 每星期尾 播2小時

唐姨點同人比
睇wiki淨係話佢學歷係葵涌遁道中學
擺明中學都未畢業
仲成日係ig打哂英文
好明顯copy and paste
無料又要扮

佢今年啱啱離開tvb，斷估都好大機會北上拍劇，所以你懂的同埋睇佢都唔多似貼地type，為錢應酬大陸不意外

李施嬅簽左荷里活公司啦
同埋佢好似無護過旗
十一出聲應該只係好戇鳩無政治觸覺
以為可以淨係當愛國
唔清楚咁樣係同愛黨掛埋鈎啫

佢似係港豬多過真心愛國愛黨

認同 愛中華 多於愛中共
雖然到左今時今日仲有呢種思維都係唔抵幫架啦 但無咁十惡不赦既

但佢最嘔心個位係揸加拿大passport奶共
加拿大養大你 香港畀事業你 美國畀成就你 轉個頭就母親祖国咁 點幫你呀師父

如果你睇得明我講咩
佢應該唔係有心奶共既
只係唔知奶中華=奶共 太無知了

我明 我有follow開佢ig 都feel到佢係離地撚
依啲時勢 你仲要有劇上緊 仲要難得有話題 你係要衝出嚟 真係幫唔落

認同愛中國≠奶共匪
打句我愛中國兩邊都唔得失

不過掛支匪旗出嚟代表啲咩
心照啦
以為講完愛國愛黨就好多人會捧咩
大陸十幾億愛黨人士
幾時輪到香港啲姐仔啊

學我咁樣咩都唔講
都唔會有人當我啞嘅

我覺得中共土共有心運用公司壓力
迫一堆藝人發表愛國言論
從而製造出分化效果

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

佢其實都唔希罕香港市場，
一直9成時間都係外國生活同拍劇，
番黎香港都係見佢班8婆姊妹，
最近番黎完埋tbb啲手尾，大陸就應該唔會上去發展住啦，有外國市場邊洗靠大陸，佢純粹不問世事既外國人姐
Btw 香港從來都無俾過事業佢 對佢黎講 香港只係無欣賞過佢既一個地方

美斯點睇出面有post叫你落地獄

Ready

做喇

準備

CCTVB打手死全家

如果有阿蕭coco or 旭輝alex crossover就正

by

kayee出咗mv

想養番隻靚寶

等咗一日

好撚樣衰
聲畫要MISS

又係依對卡位

打 起歌gp mate

講真80後除咗新移民之外有幾多會真心愛中國咁撚老土
仲要佢係外國長大
更加莫講愛黨

間餐廳係邊

雲加見到文傑d戲咁屎會否用個頭撞爆電視

旭輝又係死咗？

碟野係乜食物?

btw 依家重有無細路玩萬花筒

走錯隔離喎

疏乎里

仲睇cctvb

疏乎厘

金宵附近喎

焗加薯蓉蛋

如果用陳奕迅首1874做主題曲就正

ok 未見過咁大個

依加好少呢種餐廳
得番皇后餐廳etc

焗梳乎厘

thanks

古代coco等唔到旭輝，現代阿蕭等唔到Alex。

keyword 太平館 梳乎厘

有乜咁正

太平館

仆你個街真係好似謝雪心

只等到心姐

大家不同時空 相遇在餐廳

呢度旭輝應該未死

已經唔恐怖

諗諗下1874其實同魂魄唔齊唔Match。

變態博士

游生正仆街

歌詞同呢套劇有啲似

又范文雅

KOL有鬼用

屌返兩次先抵返

Like and Share

范文雅...呀呀呀呀呀呀呀

係咪唔識用不推文？

又抽

真係仆街

啲19 KOL太睇得起自己

同埋佢可能諗住只係做樣比大陸人睇
冇諗過會比香港人發現

FF

理想與現實

果然係FF

又中
香港啲designer 攝影師全部都低賤過狗

好愛回家feel

創意值幾銀呀？

Mk巧盈

佢想屌死佢

閏蜜
女人無恥到呢

臭雞

呢套野講香港人啲鳩屎野好貼地

10仔真係好膠

King of Lies

King Of Lies

兩條淫閪

錯唔囇

不要再說了
利伸design9

好假 閨蜜

中二

ai ps

連登仔

神燈

臨場壓價好仆街

抽水抽到乾晒

因愛成恨癡線佬

Kong U 太空部

連男

毒男的一生

其實佢做咩咁激動

連登仔邊會有池子孝咁既樣

連登仔係咁
全部憤青

博士呀

啲行文style似鄉土多過兩登

唔係秦博士咩

太平館百幾年歷史啦

睇乜撚野tvb啊屌你老母

擺明香討

博士黎唔係池子孝
岩岩愛回家先播完池子十木

仲睇tvb
仲要上熱門
善用不推文回覆

池子十木

Raj Raj

sor，臉盲

仲有晴晴同阿raj
算唔算唯一end story仍然無穿無爛

金鐘M記.jpg

Clare

速成萬歲

美人獸獸

咁惡毒似香土寫喎

唔係掛 真係當follow咁重要

住劏房都會要比follower屌

呢個單元好麻麻
暫時

係咪而家d kol 都係咁

敢做敢認，性格好過好多依家既KOL

做乜。剪一吋都無

尾個半個鐘會反cup掛

好過達狗

今個故似係講網絡欺凌同Kol風氣

個鼻大過牛角包

佢啲頭髮真架

個少少

唔太差喎

毒男會屌到baby mirror

Etv

講野咁似林鄭

其實好現實

今個單完麻麻

令博士反思自己

跟住搬走

大把kol 將like同follow當飯食

無波睇啦

google av大撚把啦

條主線不過不失
但一D情節太膠愛回家咁款

越愛越恨

消失咗？

唔係有收入咩？

姐係點，死咗？

佢又ff

愛回家

又咩料

多啦a夢feel

鍵盤戰士

又膠

呢個故仔唔掂

🚬

做乜9

其實係咪個個單元都有人死，除咗吹氣公仔

個故事背景唔錯,但發展出黎好差...

劉馬車

有冇毒撚睇完好有feel

MK巧瑩咪死左

把聲

又變左膠

OK兔

黎料?

呢個單元搞咩玩膠又唔夠膠 恐怖又唔夠恐怖 同之前差好遠

博士好膠

屌真係好撚膠

可能做左雞

仲睇咩垃圾好撚煩

女人幾好
隔陣又轉type

愛情故事黎

bingo

alex , alan!
我過左泥金宵大廈!

之後中左去韓國毒撚又要食自己

唔係好似睇愛回家
有d悶到似睇緊港台

好多雀斑

origami

綠色衫條女好殘

kpop

mk巧瑩講呢d正面野好唔夾

呢個單元真係唔係好得

大B哥哥

odilia黎?

蔡康年真係慘，當年比港女施念慈搞到屈喺無線過世

仲以為會搬走

正

又唔好咁講都識左唔小投資佬

mia個鼻同粒墨好礙眼 唔露波完全唔掂

而家至知呢條女結左婚

為而設嘅單元

東尼大木

其實求其作佢開live嗰陣自殺
做鬼番黎搵博士 逼癲/死佢
再帶出私隱同埋網絡欺凌問題嚴重性
都好睇過依家

咁死板

黎料

都好過玩膠

一夜情

嘩

博士點忍

produce 777

機會黎啦

飛雲啦...
雖然單人床窄d

點忍啊

香

扑嘢啦

女神送上門俾毒撚屌

好kai

女女女

正常作為一個毒男 實扯爆旗啦

咁都唔屌？

點頂

毒撚咁樣揸風扇好恐怖

唔係唔屌阿

屌洞

點敢屌

我幫你補番個洞

點忍

正常毒撚日日望住個窿打飛機啦

佢下面個窿

原來個窿都係ff

佢媽死了

定直接用個窿打J

okamoto套

戲令人好尷尬

現實毒撚係唔會出手

神劇 邊度神

Jm9

奇跡的出現

衰仔紙真係簽唔落

有d sad 了

仲衰

毒撚要處女
婚後先可以做愛

happy ending?

悶死

呢個單元好似毀左呢套劇

拍到咁勵志做咩

現實囡囡係唔會入毒氣室

會唔會岩岩都係ff

Mia d戲都幾屎

有少少sad

咁都唔扑？

衰仔紙…我寧靜比黑警啡低都唔會簽

會唔比人執屍

好無聊

個下半個鐘一定係前世不安情節

兩個carry唔到套劇

著到咁都翻到屋企

你幫我做啦

冒簽文件

偽做文件

Baby mirror 一定係處女

今晚睇左套鏗鏘集

新・絶対的美少女、お貸しします

偽造文書？

私隱何價

個洞係咩意思

好毒

痴線佬

變咗秦博思

共產黨

妥協只會踐踏你

同前幾個單元差咁遠

我仲要著上你

死大陸仔黎 之前啲po係撚咁打殘體

要令全世界都欣賞香港人既勇氣

jm9....

Mk:我唔想比你著呀窮鬼

屌 想快d完 悶到

換左編劇？

博士用心良苦

佢仲傻,喺傻佬隔黎話佢傻

樹窿 關楚耀

下 尖沙咀洗衫？

拎埋個籃走?

快d講旭輝/coco啦頂

曲？
今集洞好悶

間賓館肯尖咀喎

隻兔仔

想睇林老師

電子屏幕

點解會冇啦啦轉左去咁既方向

救命

岩岩博士先話佢住石峽尾劏房

靚寶呢？

期待緊下一節係做coco快d完呢part

搞乜撚

好撚難聽

最差今集

做多左

吳若希？

對脾

無盡

又唱無盡

我覺得關條主線輪回事

好悶

今集差撚到

教育電視

今集發生咩事......

好難聽

做乜尻呀我屌

Mia 個鼻拍得住阿佘

autotune

高key無盡

黐線......而家港台敏感時刻講緊鴉烏嗰part

港台勵志劇集？仲以為係恐怖劇添

金宵肯尖咀喎

好膠

同娃一樣講情，但差咁撚遠

睇到好尷尬

呢個故仔係咪嚇完你班友俾大家j 下

今集轉左愛回家編劇？

總有出頭天

呢一集終於唔係恐怖估

博士真係無乜演技

好柒

小心大b哥哥姦左你呀
呢個單元唔知想點

寧願睇古代coco

呢個單元做緊乜

呢套野可以咁多元化都好撚野

30幾歲嘅樣配老牛聲

我諗既劇本都唔係咁既

韓國

仲有15分鐘救唔救得返呢集

其實同個窿冇乜關係

睇黎完

無樣 無演技

好難聽啊
繼續賣波算啦

完全錯哂風向、青春劇咁。之前既高質無哂

做咩啫，有返D正能樣唔好咩？

都好，終於有套happy end

mk妹甩唔到陣味

個音樂重乜歡樂

悶

把雞仔聲同張柏芝有得比

娃都happy end

應該講返coco旭輝

同棟大廈有咩關係就真

Bug

個鼻哥窿同個窿差唔多大

係咪拎撚咗愛回家d廢案黎寫

今集原來改左做10:15開始

唔太差 至少講港女回頭
大把港女都係咁嘅樣仲唔知錯

仲有15 分鐘比佢轉bad end

說好的神劇呢

金宵大廈 (實碌)

Erm...呢集想點 好戲情老士

其實個洞係咪唔真實存在
只係代表緊博士色心

J ed

佳爺都happy end，都好過呢集

But好睇好多

好似啲美劇

一個season
裏面中間一兩集通常好悶

我正式宣布，呢套野輸左俾十二傳說

我真係睇緊金宵？